{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65848&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주무주구름채풀빌라"
    },
    "text": "グルムチェペンションは素敵な庭園とメゾネットタイプの一軒家ペンションで構成されています。 ペンション内には団体メゾネットタイプのルームがあり、広くて天高が高くて雰囲気が良いです。 さらに素敵なのは、森の中にある庭やプールがあり、幅広い年齢層に人気の高い宿です。 九千洞渓谷と茂朱リゾートスキー場、居昌オーロラ乗馬場も周辺にあり、観光に便利です。 追加人数は3歳(1万ヶ月以上から)から可能で、費用は1人当たり20,000ウォンです。 入室時間は5:00以降であり、退室時間は22:00です。 ペンション内では無料Wi-Fiと禁煙政策が施行され、駐車も可能です。 屋外プールは09:00から22:00まで営業しています。 また、バーベキュー設備もあり、利用時間はチェックインから23:00までです。 ペットの出入りは不可能であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "グルムチェペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "グルムチェペンションは素敵な庭園とメゾネットタイプの一軒家ペンションで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんなルームがありますか？",
            "answer": "ペンション内には団体メゾネットタイプのルームがあり、広くて天高が高くて雰囲気が良いです。"
        },
        {
            "question": "グルムチェペンションの魅力は何ですか？",
            "answer": "グルムチェペンションの魅力は、森の中にある庭やプールがあり、幅広い年齢層に人気の高い宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には九千洞渓谷と茂朱リゾートスキー場、居昌オーロラ乗馬場があり、観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は3歳(1万ヶ月以上から)から可能で、費用は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00以降であり、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiと禁煙政策が施行され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー設備もあり、利用時間はチェックインから23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 465
    }
}